川普你離開 我熱情未改

<<還是覺得侵最好>>
川普你離開 我熱情未改
這漫長夜裡 你才是我所愛

起因：